在目前環境下我想做激進嘅和理非，有無啲有創意嘅idea? (底線係不被捕，不流血，不辱罵）[有獎問題]

8/8晚上8點(HKT)為止
最多like嘅idea
可獲HK$1,999獎學金
（合資格人士:香港居住嘅中學生或院校全日制學生）

唔好意思借個位，有page受連登巴絲啟發開左個event，大家入去㩒個Going，傳開去比身邊和理非同唔敢三罷嘅人吖

響應8月5日全港三罷，除左罷工罷市罷課之外，大家當日一齊罷消費！令當日無參與響應三罷行動嘅商舖知道，香港人真係要發動三罷時唔係講玩，係認真，等到再有下一波三罷行動時，更加多店舖加入響應。

遠攻就冇事